想問有冇人突然變好細食

事關就係小弟從半年前開始突然胃口變得好細 舉例之前茶記一個午餐碟頭飯仲可以食曬 覺得啱啱夠飽 但係而家食一半都覺得好勉強 飽到反胃嗰隻 想問有冇大佬都係咁樣 關唔關wfh事

郁少左咪食少啲 好正常